BNO呢單野 我第一時間唔係諗走唔走

係唔好俾D藍絲廢老走

快啲cap低佢地係social network既不當言論

到時UK真係開門就send D資料過去

先唔講佢地表裡不一 口裡愛国 身體卻很誠實想移民

俾你去到UK都唔想呢班撚樣做鄰居啦

講到一定平到權咁？
得一份小報放d吹水料出黎
個個信到十足
批比英國既香港難民仲好啦

唔走

呢批藍絲英文都未必識同埋過到去都生存唔到啦

好簡單, 有申請過特區護照嘅, 其bno一律作廢

先唔好比廢老藍絲走
再諗下點比97後一齊走

Cap定無壞

你當唐人街死架？

衛報唔算細掛

唐人街聽朋友講 其實好排外人 唔鐘意有人埋堆搶飯碗
你去消費就得

呢個真，點解要益呢班咩都唔做又執到利益既仆街
辛苦抗爭既手足就97後出世咩都無，公平咩
以佢地貪心自私既性格，比佢地居英權必定無好野發生

利申：BNO holder

係 之前一直心心念念想平權
到而家 真係似有機會 反而唔係幾開心
我識得既bno holder大部份係藍絲廢老
同年代既人大部份冇拎bno
好糾結 如果咁樣放過班藍絲 我寧願攬炒

有得世襲既話 都會救到好多97後
但救到之後 抗爭意智係會減低
邊個唔想有安穩生活 同你係香港住蘢屋食TG先
利申：BNO

國安法立咗後
一定啲藍絲仲走得快過黃絲
藍絲只睇眼前利益
唔信佢哋真係會愛香港依塊土地

依個重要！

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

邊個喺social network 講過反民主甚至反人類嘅說話就咪撚俾佢走

人多就一定冇得走

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

別讓藍絲BNO跑了！

啱呀，佢地咁愛國，梗係要留喺祖國啦

btw若然真係比佢去到又如何，外國殺人棄屍好方便，尤其係佢地呢啲去到冇人冇物嘅人

根本移民去所有民主國家，都要嚴格審查social media